[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招後防

[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招後防CB/LB/RB 神龍

陣式4231 踢控傳 傳波快

每晚開波時間 10:00-12:30

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

TG -Masaki320

add完麻煩pm自己位置

推

Tg. Henry852. Psn wergor0714 Cb 86